[
    {
        "randomId": 595
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Ninjye muzindutsi wa cyane, hari aho nasanze umuzimu yiyunamiriye",
            "option_1": "Umusore wishwe n'inzara",
            "option_2": "Umutego",
            "option_3": "Ifaranga",
            "option_4": "Igitoki",
            "correct_answer": "Umutego"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Mukore ubone",
            "option_1": "Intoki ku biganza",
            "option_2": "Ubwatsi busakaye inzu",
            "option_3": "Imbunda",
            "option_4": "Umwana w'umwami",
            "correct_answer": "Umwana w'umwami"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Barugerageze imigozi barushyire hagati y'abagabo",
            "option_1": "Umunyeshuri wabaye uwa mbere",
            "option_2": "Umuvuba",
            "option_3": "Amagambo yo ku rurembo",
            "option_4": "Umutsima",
            "correct_answer": "Umutsima"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Bacuye dutanguranwe",
            "option_1": "Imyenge y'inzu",
            "option_2": "Ibitotsi",
            "option_3": "Umuvumbyi",
            "option_4": "Ifaranga",
            "correct_answer": "Ifaranga"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Nyirandarindari",
            "option_1": "Amata",
            "option_2": "Inda mu ruhara",
            "option_3": "Umubagazi",
            "option_4": "Ibirago",
            "correct_answer": "Inda mu ruhara"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Abana banjye barara bahagaze bakirirwa bahagaze",
            "option_1": "Isusa",
            "option_2": "Firigo",
            "option_3": "Inkingi",
            "option_4": "Icyanzu",
            "correct_answer": "Inkingi"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Abasore b'i Gisaka barasana bakiri bato",
            "option_1": "Isusa",
            "option_2": "Uruyuzi",
            "option_3": "Inkono",
            "option_4": "Amapapayi",
            "correct_answer": "Isusa"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Ntuye heza njye ngira Imana",
            "option_1": "Indogobe ishaje",
            "option_2": "Umugina wo mu gishanga",
            "option_3": "Inzu itagira abantu",
            "option_4": "Akanyamasyo",
            "correct_answer": "Umugina wo mu gishanga"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Rutuku mu gitebo",
            "option_1": "Umuzungu mu modoka",
            "option_2": "Insina",
            "option_3": "Inshya z' umutwakazi",
            "option_4": "Akanyoni yaritse ku nzira",
            "correct_answer": "Umuzungu mu modoka"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Gahete umugongo gahetse abana umunani",
            "option_1": "Firigo",
            "option_2": "Ubwoya bw' inka",
            "option_3": "Umwana w'umwami",
            "option_4": "Umuheto n'umwambi",
            "correct_answer": "Umuheto n'umwambi"
        }
    }
]